有冇sis好似我咁 著短裙果時會唔著底底？？？？？？？？？？？？？？

比人望住好刺激

Yes

會唔會有咸魚味傳出

拉
連登只有gay 佬

咁你條J咪露左出黎？

黐線！